ddg幾時先可以再有cleanshit

又失波

鍠鎷都唔要佢
Hea踢都係所謂啦